你留cm 我打真心話俾你

ok

11111111

Cm

唔識 be fd

幾fd
其實你係弱智
其實你肯開94post未

早晨

你講大話

cm

弱智post

好人x1000000000
好耐無見 做best fd ok？

I am gd

次次睇到你個User name都忍唔到笑

HI